以後無哂勇武，mon post狗記得同阿頭講

以後遊行肯定無人燒狗喇，係咪

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在